大家小心，尋晚有私家車捉人

[13Jun / 20:08]已証實為現場消息來源，亦有組織在跟進事件：//尋晚凌晨（13Jun）我見到有細路被捉上私家車唔係警車，係私家車！-----有物資站細路被拉，話佢「藏有工具可作非法用途」物資無左可以再買，人就拉一個少一個香港叫人課金再買易過叫人出條命我真係屌班大人，而加處理物資嘅好多都係細路，畀警蟲嚇一嚇認咗就仆街你班大人去撚咗邊道？？？有咩唔對路都請你拉埋身邊嘅人走急救用品、水同眼罩都還好，頭盔就比較高危所以請放棄物資，尤其保護細路//

Source：呢幾年幫咗好多義士手嘅組織，可信的，係admin現實中認識嘅人，唔係路邊社。

係邊區俾人拉

個組織而加忙到仆街，暫時未知
係現場其他細路聯絡個組織求助而得知

你老母製造恐慌 亂拉人想嚇怕我地?
黑警食屎啦

source plz

fake new定點? 唔好製造恐慌，無啦啦捉人

證實？邊個證實？
組織？咩組織？

乜野組織唔開得名咁神秘？

現場不停大家記佢電話嘅組織

現場不停叫大家記佢電話嘅組織*

開名你就開名啦屌你老母
我記你老母臭閪咩

屌，人哋講明話唔想開，咁明顯你都估唔撚到
人哋畀龜搞埋邊個保你啊